[美國暴動]Minneapolis間 target比人燒撚左

痴線

而家twitter美國trending 基本上都係講緊呢單野 美國啲示威者真係好撚癲

呢啲就係暴動啦
仲有搶掠呢

context?
source?

對比起香港個啲裝修真係BB班

所以美國咪話香港peaceful 囉

可以上twitter search #minneapolisriots #target 睇下

-0-0: 唔好呀！過左火！輸民意喇！

好耐都無出現

美國幾時用國安法捉曬d恐佈分子？

外國民意撚暨三十年國際政治學專家又話 鬼佬唔鐘意既

香港真係好理性, 裝修得都係有跟有據

藍屍:美國既話一早比人射死哂啦

槍呢?

黑人俾黑警壓頸殺死

因為轉左職做 外國民意撚屌你唔識「睇大局」
[/quote]

點樣發展到target俾人燒咗

同意

你地話人暴動咁癲既
人地真係死左個黑人

無俾人燒喎
twitter個張係咪假相黎

真圖?

當然 target 都有好多間

Twitter 好多人都支持喎
唔好以為有riot就負面

香港人真係好廢.....
儒家維穩思想洗腦，令大部份港人最盡只懂自盡明志表清白

佢點燒的

我哋都要學下野

點解針對呢間？

rioting只係指個行為
無分正負

有無果張相 掛念

我地冇死人咩

咁大單新聞無人報？
我一個source都搵唔到

市長試下學林鄭講：公然，有組織發動暴動有恐怖主義抬頭 唔知會變成點

攬炒要有覺悟

有個黑人george floyd比白人警察壓頸殺死 然後就spark up 左#blacklivesmatter 示威 啲示威者入去target到Loot野 比target阻止定唔知點 所以啲示威者就燒target

自己上twitter睇啦好嗎 #minneapolisriots #target #jennifer #acab

點解咁做?

咁都有位入
上年瞓咗？

target: 關我咩事?

見到有tweet講be water
諗緊可唔可以好似之前智利咁教下佢哋點應對tg

唔少保守派user都focus左係looting果度 香港示威者真係好自律 小米俾人趁火打劫幫手拉埋

外國咩人都有 你做唔同野會connect到唔同人
而家燒左間唔關事既target已經俾人屌緊

fake news 嚟？
冇乜報咁喎

好似仲話有大趁亂打劫間pawn shop 俾老細射死 不過未fc

藍屍：係美國，d暴徒一早比差佬射死左
咁射未啊

fc先 呢一年我地都受唔少

幾個鍾頭之前既事 好似未有主流媒體報

Fb live 見到#justiceforfloyd

係咁搶野燒野

之前就係有個po無fc過就出咗個fake news網既新聞
話美國人踩人死咗百幾人
所以我先咁緊張

因為公司改壞名

係真都唔奇 美國依家失業率咁高

我見到CNN報looted Target
Target星期三開始就無開門確保員工安全
無見到佢比成棟燒喎

外國示威總會有班looter趁亂打劫
係香港人先咁和平

你岩
抗爭之前已經用緊twitter，所以我都有幾多美國網友
我見大部份都係企係種族歧視哩個pt(hashtag 會有#blacklivesmatter)，而唔係警暴嘅問題
的確如果太早發表意見可能會有啲危

班死nigga又趁火打劫
正賤種

燒緊嗰棟嘢係Target咩

食花生可以
但唔好咁多事
睇到佢地屌緊明明個黑人比人殺咁大件事
點解啲新閒都唔報
只係報好多"暴徒"去間野搶野放火
又只係報香港國安法/其他唔太關佢地事嘅新聞blablabla

左膠:勇武已經喪失理智，外國人點睇我地呀？輸曬啦

喪屍末日戰嘅情景 但係點解冇警察

總有其他聲音 Avi Yemini屌緊佢地 ...

BLM可以唔關警暴事咩
咩料

成件事一開始就係Trayvon Martin
然後又有#BlueLivesMatter反擊
講緊就係警察種族歧視黑人 濫用武力亂咁射死人

好似連燒咗幾棟野
好撚癲

卜

連登仔唔好隨便插手別國內政
我地睇下美國政府會點樣處理

dllm 唔係話唔關事 係我寫得差
想講我fol大部份左派係focus咗係種族而唔係黑警職權濫用嘅問題
我估對佢哋嚟講兩樣都重要亦都有千絲萬縷嘅關連，但係種族歧視係root problem
我擔心會俾佢哋話我錯重點
不過我真係唔知原來BLM係警暴嚟，哩個係我見識唔夠

blocked

示威同搶嘢兩批人嚟?

趁火打劫

最主要個黑警只係比人炒左但冇落charge 依加死撚左人 investigation 都唔開都on9

係 唔止target 比人燒

a c a b

Trump 唔係叫 FBI 查咩

All cops are bastard

用咩燒? 打杖先會見到既場面

黑人被白人警跪頸壓死

on9類比
人地都唔駛要民意

我只係講前幾日既料姐，冇follow得咁密呢幾日

近排係連續爆咗至少三單黑人被濫殺嘅事
一單係警察突襲入錯屋 射死咗個黑人女救護員
另一單係三個白人喺街上面謀殺咗個黑人 然後律政收埋單Case唔告
再一單就係依單警察壓頸

佢哋啲警察都會喺街上面亂咁截查黑人 佢哋叫stop-and-frisk

又唔可以咁講既，始終外國監警機構勁好多，唔會個個都係香港死黑警咁。前個派美國有個醫生超速，個警察冇比ticket佢仲另外又送左幾個N95比佢(講緊係缺口罩個陣時)，咁呢Ｄ又係唔係Bastard

「黑警死全家」

5毛、小粉紅已經全面進場

美國警察同黑人真係死結黎
以後1黑1白 行孖必算

半年前班連登仔仲屌7勇武話咁樣會好暴力無左美國支持
個班連登仔仲on9過藍絲

打爛中資會激嬲美國
笑撚死我，唔講以為美中係fd底

謀d親中洋人仲話香港暴力不能接受lol

絕對係好事
咁耐都係得個阿伯偷小米機 仲要比手足斷正綁埋

但係呢單相反
小粉紅支持，美國人反感

發生咗唔代表美國冇人屌
不過香港啲裝修有排都未夠班

其實4隻黑警工都無埋已經接近成為condom仔啦
唔爭在告到佢地仆街入獄慢慢比人搞姐 呢d condom仔有咩好攬

個名問題
呢D就真係暴動

你唔識睇大局

有冇白左仔衝出黎柒

冇得比啦 我指個壓迫 香港咁撚多cam

開撚左啦 有冇睇新聞

點解白人揸埋鎗出黎protest都冇暴力，而黑人“protest”就次次都係riot⋯
其實佢地一味指責人地racist，又有冇反省過自己個community嘅行為

無破何來立

個班左膠大愛撚死撚哂未，出黎吠2聲
成日話會激嬲美國，又話會比借口外國反對
有番少少時事知識都知香港個班係玩泥沙

唔好講啦 係隔離post屌柒d人撐班死黑鬼 比人追撚住黎屌
班死左膠又唔撚敢回應點解黑人犯罪率特別高

又唔撚認今次示威背後係中俄網軍煽動 仲要on99插隻腳埋去 走去一齊反政府

學到野未？

呢條片D音樂好正。

有呀 個陣我binc就發悔氣屌我係熱狗專搞「私怨」

香港人真係垃撚圾,抵比人恰到上心口

一車車電視電器行出黎

關撚事

人地真暴動係完全無差別裝修，完全無目標無節制

我地裝修極次次都係對準目標，手足們點到即止，高級好撚多。

無差別破壞既暴動全世界都有。但目標明確，對準政權，淨係打擊對家既裝修，應該係得香港有

咪見人地鬼佬暴力級數高就一味吹奏。我地武力係可以升級，但人地既唔好野就咪撚學啦

左膠係香港特別吃香
唔知係咪用黎維穩

哇

講左好耐
根本火魔喺國際標準係好基本
班友唔信

高級但失敗
低級但成功
咁我寧願低級, 等入集中營啦高級豬

邊有成功 同埋連搶嘢嗰班係咩人都唔知

琴晚直播

簡直係勇武既極致

其實香港人應該睇返唔好諗到美國人有幾好
PROTEST完全無差別搶野,香港嬴晒!
佢地白人至上既觀念係永遠改唔到.....

有無片？張圖咁矇費事炒車

同樣地,佢地黑警既人都唔少,一樣係直射RUBBER BULLET,高位放TG
都係同香港一樣低學歷先做....

班BLM未係美國左膠囉

關target乜事

At my request, the FBI and the Department of Justice are already well into an investigation as to the very sad and tragic death in Minnesota of George Floyd....

其實係香港防火標準高，仲有地鋪樓上多民居

唔關事，單純係趁火打劫，呢啲就真係食住民意趁機暴動

各位香港人唔好跟車太貼，唔需要將佢地拉埋香港黎講

間target喺警察放催淚彈嘅時候冇畀示威者入去避

我哋都有南亞裔遭壓頸 死撚咗
幾條警犬仲要無停職

人哋美國 警犬革咗職都咁

仲要有D係擺明唔關事,乘機入去搶野,呢下先激氣

火 汽油
不過人哋成幢咁燒

輸民意呀
國際會點睇我哋
畫面唔靚呀

因為香港人真係溫室小花bb仔嚟

開左investigation file 啦傻尻，仲要係當努侵叫FBI搞
似你班傻西咩，一個黑警都搞唔到

睇緊

如果佢在場應該比人 煎撚左黎食
條友易左容未 定已經著左草？

呢啲野搞唔好就發大癲架啦 外國周不時都咁
大騷亂 要搞鎮壓

世界大戰

個po咁都未熱門 cls

證明港豬 只為聚焦自己既事
成日妄想 人地會理我地 世界關注
人地 個邊癲成咁 都未有人關注 熱門都上唔到

Push 美國暴動 唔關自己事 就無人理

港豬食屎

畫面唔好睇, 外國唔會支持, 應該英文文宣解釋返成件事

唔關事 根本成嗰美國都群情洶湧

呢啲racist 但好好笑

一部份係因為個chinese virus, 道氣忍左好耐

咪係, 成日以為自己係世界中心, 個世界冇左香港唔撚得咁, 根本就自大又唔想付出, 一堆垃圾

點解黑人示威成日都要變到搶野個種暴動

咁樣人地對佢地觀感又再差d